點樣衝破心理障礙

今日中午嗰段其實東角出面條封鎖線得十幾隻狗俾幾百個人圍住，另外仲有一次係有五六隻狗喺示威者中間行過。

喺嗰兩個 moment 其實好想開佢哋波，但係真係未衝破到心理障礙。可以點做？

聽日 930 全港三罷

其實衝破心理關口真係極重要。。唯一制肘係武力唔對等

個 5 條蛋散夠膽喺人堆中行過
我淨係諗叫落閘放狗一齊制服佢哋根本佢哋咩都做唔到

離全民勇武仲有大段距離 不過大叫組隊先睇下有冇人想跟機 可能你格黎嗰個都想出技